點解日日都有馬跑

唔係一星期2日咩 呢星期日日見屋企個廢老都有馬睇

世界盃

英國雅士谷跑馬 跑左四日